以前細個真係好無聊

以前一定會望住呢個睇佢掂唔掂到隻角

咁會唔會掂到

要望好耐先掂到

都幾無聊下

係

同我以前window 95望住個screen saver一樣